(Whatsapp) 招一班內心成日想去旅行既人

不限巴絲，年齡最好 20 - 30
鐘意去旅行，唔想自己一個去，但又成日搵唔到腳一齊去既

不論香港遊定外國遊都ok

全新group，有興趣就留TG

@lukesix7

whatsapp group叫人留tg咁點解唔開tg group？

TerenceH

rachelccc

我丫我丫

Yau0925

@AAAhahaha

@fmleveryday

@pixaran

Littleotaku

人數已超過20人，會先混熟左一堆人然後再加，如果唔介意等既就留TG啦

Ivantele

太多潛水，繼續招

molamolagotion

@alskaru

自己黎啦

Tg: scah1116haha
絲
想去伊朗同北韓

tg: akkiaall

tg：raphael26lam